三間鼠魚一問

個肚仔明顯比另外2條大同腫，有無人知係有左定病左？